清水灣道綿羊仔撞斃野豬 鐵騎士送院

豬豬

野豬rip

綿羊仔

啲肉食得唔好曬

有排燜

如果撞到貓狗

鄭欣宜豬豬

氣絕身亡

野豬肉點煮？

又係d仆街外賣電單車，考電單車排期耐多得佢地

班車手仲要成百米單車徑都照行..又逆線鏟上行人路
攪撚到揸26都俾人神憎鬼厭

加餸

今次野豬真係 bye bye cycle

仆街死啦電單車友

隻豬無咗

其實好食
台灣食過

撞多幾隻啦 既然都比班戇鳩喂豬撚 喂到唔驚人 抵死啦 要怪就怪果班豬豬巧打意既蛋散